「新職系」做Deal 師 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

做Deal 師 又贏

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向 直指中共咽喉

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

ppppppppppppppp

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

pppppppppppppppp

pppppppp

三個中大生出黎make deal 又一單

ppppppppppppp